[721 721 721] 利物浦 對 多蒙特 2

JM9

利申 愛國愛黨

致敬

new reds comment

721

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港，沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

垃圾po
不入了
睇見嘔

又係條人妖開po

想知鄭若驊平時戴開咩SIZE既BRA

懷疑奶西做DOJ姐姐同肥婆其實係同一個人佢自己係度FF

呢個嬸嬸黎 唔係姐姐

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

應該有F cup

唔係你黎
係既我變返性

利絲留名

有冇男朋友

姐姐好有魅力 唔好亂up

回家最好不過

依啲入波
係利物浦已經年半冇出現過

跛腳力架it9

沙拿

沙拿都有啦 對轟

佢果隻硬band
古果啲係盪 重旋拎角
迷沙拿都要承認古啲遠射有美感好多

突然記起史毒對車果下

好掛住史獨

成日po自己加操啲片好陰功咁

好喜歡他

好似奶西set cam自拍ot咁

清係咪對我有咩誤會
利申：放左工行緊返屋企

屌你老母咩

FIFA 不了

LM

尊重啦 世盃亞軍中堅黎

明奴渡假
同古一齊

真鳩ban

突然覺得係球隊有分析過kepa弱點係遠射

仲話迷沙

點解韓佬成日都搶到1001

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

古係咪得返明奴同屌摩兩個朋友

so7都比人屌到反艇
自身難保

We’ve won it six times baby

已J

咁快又一po

我地係咪最已陣

yes

高普話好返既ox子 = 簽左新人
果下已經宣布左最已陣

順滑

狜同大清一齊回家啦

最玻璃嘅振就有我哋份

大師兄 咪有球

陣*

個球負碌足碌成份高

係愛

簽到big name我表演跳樓

利子追求永生既慾望仲大過泰給皇

鳩ban梗係e球啦

古同大清默契真係幾好

咁屎毒去疤岩晒
又有so9

沙拿打羅馬個球呢

真係好唔捨得大清

禁區內

New po

18/19印佢 睇波仲俾個鬼佬笑鳩我

真係亂黎都入

焗到溶留名

有咩好笑

突然間諗起呢個六月不如唔好叫咩逆權運動，叫連登革命會唔會貼切啲？

係都 bk discuss 啦
關你連登鬼事咩

果時王子拎到波真係叫定都得9黎既極致

我哋愛國愛黨

唔好再自欺欺人喇，黃晒喇
連時代雜誌都知

本人絕對愛國愛黨愛港
嚴厲遣責一切暴力非法行為

有無人知究竟而家21號幾點開波？

腳風順到鳩射都入 個陣仲有速度硬爆

佢話我件衫著埋今年可以表起佢

咁多老野上連登
各位有無說話同銀髮利迷講

笑左 不過唔介意狜回家既

辛苦晒，21號到我地

鳩柏豪fans

古狗坐多季會唔會50m搞掂

佢車仔嗰球再上一場
後備上陳射咗一球
完全一模一樣
不過中楣
明顯專登練過

你啲加速gif呢

icon先岩

咁多人覺得古返黎ok
當日背傷 閪面
真係諗起都不了

做個板俾人睇
留利> 過疤

Legend咪裱起

我要光速打j

J肥婆

克羅地亞鐵衛

佢轉行玩音樂算啦

歐聯冠軍

史獨(歐聯冠軍)

岩聽
理性睇佢番黎對實力提昇一定有，但感性上係好撚嬲佢

好樣衰

唔好咁痴線啦
上季我地歐聯冠軍今季講緊英超衝冠
你地班友仔同我講連一個正選都買唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

好想念隊長豬

唔好咁痴線啦
上季我地歐聯冠軍今季講緊英超衝冠
你地班友仔同我講要買番個棄將
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

有冇回頭草例子

科拿

古囝出去闖完知道屋企好
比個機會古囝

name?

ching D女正過阿正果D好多

Teresa Cheng

Theresa May

首先人工一定唔可以比疤個價佢啦
大清個人工比佢應該差唔多

好青春

@kazuminoomi

呢個好似同鄭若華一樣咁大波

你真識食

叫親杜麗沙都咁大波

captain g

比ching食開邊個杜麗莎

屌你老母比 ching

[img]

較快咗90倍都好似冇快過咁
比個慢版你

公道d 講 去疤之前一年肯簽五年長約 就算走都起碼換到個靚後防返黎算係咁啦 哥圖斯個d 就真係賤過狗

係好似冇郁到咁

耀兄原來讀緊U?

你睇野越黎越慢
代表你越來越快

10秒打完

屌，呢條女成日被條共狗屎萊姆癡埋身

老老豆豆我覺得佢幾正
但呢個妝做乜

點解上鏡都整個咁柒既樣

因為本身就柒

第一張圖好似吸咗毒咁

點解當年老董要下台
而家柒婆乜都唔洗負責 問責？

柒婆而家好似唔敢出黎講野咁
懷疑日日比中國

人造人

陶傑講利

一輸波，係曼城返嚟就亂打人

問責制失效咗好耐。。。
梁錦松偷步買車會請辭唔挽留。
劏房波，cap水鐵咁多嘢爆出嚟馬時亨話ok 就ok

LINK?

但依排減左肥再操左啲肌正左好多
你問我我一定屌

寧願睇返牙正啲阿伯

仆你個街FSG肯買人未

仲買乜撚？啦子ox傷癒，米叔踢多季，陣已最

熱隻脆皮去馬會

交屁綿龍水貨幾時歸隊

喺銀髮族遊行個post見到
之前喺到罵戰叫自己球員斷腳嗰個乜鳩六等星原來真係on9

交屁決賽都未踢
你當8月中啦

Link?

之前係學術台定校園台啲升學post都見到佢

趕唔切開季

銀髮族咁多位，感謝你哋！

#281

自己再追落去
啲邏輯真係衰撚過弱智

脆皮都放到20m
馬體會買親人都水魚價

利迷不分年齡

會miss第一場對金絲雀

專買水貨

會miss社區盾

準備比人大炒

呢張除左淫乜元素都冇
仲要樣衰
咁折墮

以為差唔多年紀

後日考車牌

冇難度啦

利申：考咗三次 肥兩次泊車 路試一take pass 我dklm

Sg考難唔難

最驚都係突發情況
祝我自己好運

遲啲揸車上黎講聲 盡量唔去果區

坡多唔多人揸車

好多1take pass
至少我身邊朋友係

驚人撞破你同肥婆？

識嘅都多
不過唔代表有車 貴到
一架benz A200已經90萬港紙

我唔揸車的
正常幾錢架

香港35萬左右已經搞掂

好似話特登貴啲迫你地唔渣車

新車benz邊有咁平

男神又上水

係咩 講真唔清楚
咁大概幾錢

死廢青 又無女
唯有上黎R水吹

城市規劃角度睇係成功嘅
但係咁貴

你唔是有女架咩

聽講坡個地鐵好慢

之前成日壞 又撞過
咪下令減速

出到車大概40個

同SG比都係半價

樓價調轉呢
我寧願樓平車貴

你諗住係嗰邊長住？

NUS?

仲翻黎
走得就走啦

新加坡 有民主冇自由
香港 冇民主但仲叫做有自由

咁有第三個選擇嘅

冇民主冇自由

又係個車迷開

老實講
新加坡嗰套如果在位者係廢/腐敗
下場應該同2019年夏天嘅香港差不多

去其他國家呢？

未即係香港

去新北市啦

比清又燈
有民主有自由嘅香港

比清家下日日同燒山對撼

韓國瑜選埋未一鳩樣

無啲咁既事

我成日營住你同bb都有女

冇民主冇自由有淫賤台妹

好撚戇鳩
佢夠鐘收工就停車唔理去到咩站
巴士又係同一個時間收工
搞到最後要坐的士
好彩果次有個馬拉妹教我搭 先知原來唔同的士又唔同價

睇睇下又覺得hunny幾靚女
唔好問我攞圖
我睇ig㗎咋

SP唔等於女

你住左sg幾多年

維尼嚴打呀
冇得你食啦

玩魔術果個
一路覺得佢好正......

做毒撚幾好

對呢方面需求唔大

又唔係雞

其實近排真係有諗過
不過阿媽都開始老
又移民又要適應過 仲要得我同佢兩個
自己單丁就話啫
讀完大學之後條路應該會清晰好多 有排諗

之前跟咗司徒夾帶之後嚴重膠化
同埋佢把聲咁粗豪應該歷盡滄桑先練到出嚟

叫床練返黎

操肌唔係會令到個人性慾增強架咩
聽杜汶澤講
咩hormones

完全唔覺
剩係經常都好亢奮瞓唔到覺
但個人又好撚攰

對女哩方面無需求唔代表對仔無

我呢排想拍翻拖
但唔叫春了
香港已經咁嘅樣
國家大事緊要過兒女私情

幼稚園畢業第一時間就係離開香港
眨下眼就15年

認真
以前唔做尖覺得男人大屎忽好撚gay好撚核突
但而家好欣賞肌肉屎忽

對得電腦太多咋下話

你屋企住左係坡幾耐

咁你對香港既歸屬感點黎
咁早過去 你應該似新加坡人多過香港人

男神係咪要轉基了

自從交左論文
好耐無開過電腦

15年都未住慣

咁奇怪
係咪有不良嗜好呀

利申小妹
你考慮下bb
力架又大隻
應該係

唔煙唔酒唔毒
沉迷小說算唔算不良嗜好
我沉迷左支那網文應該有10年

起點個啲？

我諗住不良嗜好係睇恐怖電影之類咋
睇文睇到你訓唔著
我身邊都好多人睇
但我嫌煩就冇搵過
寧願出街買書睇

係 以前支那未咁嚴果時 好多題材都好正
但而家好撚嚴 呢幾年好多網文搞到要腰斬 戇撚鳩

無睇開唔好睇啦
好撚易中毒

查比亞去下體會係做乜鳩

但你又無係香港讀書 應該無乜香港朋友？
咁你高登連登果啲係點識

想搭下咀
同埋買書好食錢
又哂位
我間房行唔到路

咁都值2000萬

我無買實體書好多年
多數都買電子書

啱啱訂左kindle
希望解決到問題
冇計
好多獨立出版社冇電子書

冇朋友咩

用ipad睇pdf

以前都有睇過下
咩盗墓筆記個啲，後尾啲人寫黎寫去都煉仙穿越個啲飛機文就無睇

好咩ipad
其實有諗過買唔買
但下部電話諗住買翻android
電腦都唔諗住買macbook

我第一部係睇無限恐怖
之後再睇唔同題材
最鐘意睇科幻類星際大戰

Kindle好少中文書

而家唔係話多左咩？

Ipad真係好方便
Yr1買左ipad air係我做過最好既決定
半年前又換左新ipad

如果真係返嚟冇朋友係真嘅
不過至少有班表兄妹咁解
以前放學就喺外婆屋企一齊玩
走咗冇呢支歌仔唱lu

有一日喺醫院探病冇嘢做想睇故
撞下撞下就撞咗入嚟

我得閒去買先
都唔想成日篤電話
前排篤到隻手陏唔到咁

無朋友真係好撚慘
要諗清楚

手指公個關節好易勞損
仲有手指尾又成日托住電話

下個月得閒啲研究下買翻部先

而家真係好撚平
但我買左新果部貴啲

Ipad pro?

係 好似都6000幾
但ipad 2018好似先3000

差好遠？

性能

多左但都係較少
同埋自己都係鍾意實體書一頁頁睇而且上博客來買其實幾平

我又唔會到好撚慘嘅地步 真毒
但我明白到呢一點

哎呀 諗咁多做咩 幾年後心境又可能改變咗
入U會唔會有女呢

個重點真係冇位
又唔想掉書

升中四了

有一排轉睇電子書睇得耐隻眼唔舒服
又調返頭睇實體

我試過用手機睇覺得唔舒服
聽講kindle好似睇落好似紙咁好好多

我都想讀返中學

幾歲要當兵？

有冇加速版

其實唔係
外形靚啲同個mon靚啲
絕對唔值俾貴幾千
不過我諗住有新買新 同埋都起馬用4-5年

你係咪有大學offer然後再gap year去當兵咁

讀完高中或者diploma就要
大概19-23歲啦

我出來都21歲喇
先大學year 1

有d加速咗=冇加速 動作太細

其實真係無所謂 我都係遲左兩年先入大學
細個唔生性 repeat左幾次先入到大學
但入到大學好似開左turbo咁

咁我買3000幾嗰個算了
人窮

啱呀 放榜就報 當兵兩年
所以男仔會有3次機會報大學 又唔會嘥咗時間

當兵其實要做咩 係咪好撚free

勵志故事
我走左三年堂
Yr4先讀書
講真後悔

其實係
不過我啲錢都唔知點用
讀mphil儲左十幾個
又無女 平時無咩機會用錢

係咪有咩誤會

當年我想返原校repeat 佢地叫我唔好讀
然後我去左私校 果時覺得好受侮辱
但而家諗返 其實我往績唔好 唔收我都正常

兩點幾先上水

坐係到訓著左 太撚攰
而家再訓過

事後🚬

我鳩入左間垃圾
好撚後悔
不過冇得再黎過
只可以向前行了
但又做緊份自己冇興趣嘅工

邊有個個好似我咁hea
開頭軍訓幾個月 最辛苦就係呢幾個月
跟住就會分你去唔同兵種

當兵使唔使學隻揪

入面學果啲野你覺得有無用
例如求生技能 搏擊果啲

Btw黎緊讀咩科

係啦
扮武磊

有無諗過讀返書轉行

狜啲仔女退咗學
去鈀定去獌呢

真係中國球王武磊

翻巴西

計劃緊
其實做緊big4
想睇下其他人條路點行
會唔會有條可以啱我行
諗過讀數
但追要好辛苦啦

要呀 同自己友打
幾好玩

翻黎開班啦

如果份工有穩定收入同晉升機會
我會寧願行屍走肉咁做野 然後工作以外既時間再搵興趣
點解我咁堅決想讀醫 除左真係有興趣之外 真係讀喵銀時好撚無前途再加上mphil呢兩年嚴格黎講都過得唔開心 更加令我唔想再做科研

我本身都計劃去做研究
寫proposal搵教授嗰陣都好懷疑
所以最後冇去讀
好似之前都同你講過
但真係幾辛苦
啲人又唔啱傾
又成日扮到自己好有熱誠咁
本身係為左女朋友做
而家分左手就真係純粹為錢做
但因為咁所以某意義上都幾大決心
私人時間都冇乜
私人時間就係失眠嘅時間

你同奶西有咩分別
食完唔認

唔好高舉我啦

係香港做研究 只係適合無包袱既人
呢兩年我基本上都無覺好瞓
拿來長島冰茶換我半晚安睡

古仔返黎未

轉會窗完左啦

過兩招比狗咬可以甩身都好呀
比人打完仲要比人告好撚陰公㗎

又話唔酒

唱姐
真係好少飲 以前住hall都唔會飲

Yr2後冇落過吧了
不過主要係因為冇朋友
我會自己飲威
失眠唔飲酒冇嘢好做㗎

我會落 次次都飲mocktail
其實我想學下飲威 之前睇書講話 飲少少威對身體好
搞到想試下

半夜三更仲咁熱鬧

竟然!!!!!!!!

我唔識飲架
我飲黎飲去都係最出名個幾種
連登有個威post我未得閒研究

係邊度買

有冇得對拆

Blue label都係機場duty free買咋
我近排飲台灣嗰隻omar覺得都幾好飲
係台灣酒鋪買
機場得一隻味好似

必須重申一次
我唔識飲
可能牛𡁻牡丹我唔知

遲下有心機認真學下先

理撚得佢地啦
真係做嘅都唔係呢班鍵盤戰士

你可以search一search個post睇
佢有講幾時有fest幾時有workshop
幾好架

利狗真心水魚黎
貴其他球會成二千

失眠

歐冠ar

Liverpool rule out Simon Mignolet loan deal as Reds make transfer decision on goalkeeper

Liverpool remain highly unlikely to sell Simon Mignolet and have no plans to send the goalkeeper on loan before the transfer window closes.

Here’s an overview of another day of Liverpool transfer rumours.

HERBIE KANE:
• Kane looks set for a loan move to the Championship with Hull City, Brentford and Charlton Athletic all reportedly interested.
• The midfielder impressed on loan at Doncaster Rovers last season but Football League World are reporting a return to the League One side has been ruled out.

DANIEL STURRIDGE:
• Sturridge is reportedly being considered by Inter Milan following his release from Liverpool, according to Marca.
• Serie A could potentially be a very good move for the former Reds forward. Not sure what makes the Spanish press clued up on Inter’s transfer activity though.

SIMON MIGNOLET:
• Simon Mignolet still wants to leave Liverpool this summer according to his agent.
• Jürgen Klopp is keen for the Belgian to stay at Anfield, and was confident the shot-stopper would stay put when asked about his future after his side’s win over Bradford City.
• But his agent told Belgian publication Les Sports Plus that he’s still working on a exit for the player, saying: “It’s important for Simon to play somewhere, and our goal is still to make him leave.” LIAM MILLAR:
• Liam Millar could be set for a loan return to Kilmarnock according to Football Scotland, with Liverpool wanting the Canada international to be playing senior football next season.

NICOLAS PEPE:
• According to La Voix Du Nord, Liverpool have opened talks to sign Pepe.
• This rumour won’t go away. Liverpool are categorically not interested despite these persistent reports.

HAKIM ZIYECH:
• According to club sources, Liverpool today have brought Hakim Ziyech back on the shortlist for summer targets.
• They were also informed by officials in Holland that Manchester United have been talking to the player, who wants £150k a week.
• Very doubtful this will happen. The Reds are unlikely to make any big money moves this summer, and this would be just that. 🔴 #LFC

之前傳淨係會買一個左閘同一個多功能攻擊球員，價格唔會高過 20m，都已經覺得好痴線
點知依家連呢啲都無聲氣 成個轉會窗就係行行企企 屌

如果唔買人 唔單止fsg有問題 廢中都係

拎左歐聯有金身免屌

去哂美國踢 係咪唔會買人了？

屌你老母FSG

每日入黎為睇阿正既圖多過轉會

佢就快貼gay圖

阿伯轉做60 70路阿婆

比ching先貼呢d

比清j開鄭若驊

777 起雙飛

連埋葉瘤幫你地年青人起機

比清受左咩刺激黎

fsg唔買人
人都癲

元秋 鼠王 香江5大美人諗起扯左

個個痴哂線

屌你地咩
一入利po尋日果餐都嘔返出黎

利post好濕熱
成日都要驅風

講樣既話
以前鄭汝華好過鄭若華
身材都一樣唔差

原來白卡使者真係會互相吸引

【真係唔會點買】

高普再三重申今夏轉會窗唔會有大買賣發生。

「保持輕鬆，靜待事態發展。我之前都講過今個轉會窗唔會係咩大手交易嘅一次。過去兩年增兵上已經用咗好多錢，我地唔會年年咁樣洗腳唔抹腳式燒銀紙。」

「成日都聽人話：『今季花兩、三億鎊買人吧！』，事實上云云球壇可能得幾隊波好似巴塞、皇馬、巴黎及曼城可以年年咁做。」

「但無問題，我對球隊陣容感到滿意，真係好滿意，可能個別位置再諗諗補強，但真係唔急、無壓力要急住求其簽個人，我地對每個情況都會有解決辦法。」

「有無一個方案可以令所有人都開心？我認為未必有，人人都想有世界級球員加盟，正選要世界級，後備要世界級，實情係好難嘅，當然我地努力一手一腳建立緊。」

「陣容瘦身方面同樣唔急，年輕球員享受一齊操練嘅機會，唔好忘記基達及沙基利仲養緊傷，佢地返晒黎之後我地陣容其實好強大。」

「我對新球季充滿期待，可能預期會係一個刺激嘅一季。」

屌你老母啦
上季擺撚到明唔夠人用啦

反晒白眼

黨魁做咩成日質疑我唔係真毒

年年都話人滿之患要瘦身

高普都戇鳩
又唔係唔知佢班人易傷

今季班後生番哂黎

睇黎會比機會佢地

究竟心理要有幾唔平衡先會去j鄭若驊

召喚台長解釋下

成日呃人話自己a0點信你

最緊要前四

而家全職毒
以前d野唔好提

留名

上年歐聯冠軍聯賽亞軍 點解今年唔aim 冠軍

保前4棄歐聯

Breaking: Lille have confirmed they have received offers for Nicolas Pepe from #Arsenal, #Liverpool and #Inter [L'Equipe].

又買力架

下年踢到兩個月唔傷我再考慮下信你

咁打定輸數都得

熱撚到溶左啦

日日入到地鐘都濕哂

識揀就黎利
另外兩隊冇前途

希望今晚場雨夠大降下溫

批洋蔥衣!

仲要空氣極差

劣撚到我日日要滴眼藥水

日日鼻敏感

無風 吹唔走空染物

我幫手過濾左好多
又短幾年命

我係Pepe 會揀國米，一樣有歐聯打，同埋佢質素喺國米會做長期正選，喺利要輪換，加上國米今年咁大野心，想趁沙利重整隊波冰河期嗰陣偷雞拎聯賽冠軍，去國米好合理

Echo 係時候出手

Twitter有d小道消息話weekend會黎利medical
但可信性都不大

如果care上陣時間係應該去國米

【集思廣益】我係「光復紅土」遊行申請人，收到警方二十問

政府衰到要dq遊行

721 改全民足球？

其實佢未即管dq囉
到時啲人照出多到佢冇辦法拉果陣
佢會連個不反對通知書制度都廢咗武功

真係大撚獲

直入式廣告

咁奶西都應該幾出名

走去問佢
點解你個fd特別中意肥婆同ot

國米今年都大搞
不過意甲啲球隊 一係爭冠一係跳板

真係JM 左閘，唔燃洗買人

唔知阿狗又俾人數幾多粒

究竟心理有幾變態先鐘意ot同肥婆

變態佬

有冇索一索同用黎劣下j先

未來一年都唔洗手？

奶西真係痴漢黎

香港咁多gay既咩

Lallana踢六號位 唔係下話

真絲

利po冇呢d野

小妹認同

小妹驚驚

La子防守係靠勤力 如果踢單防中 我怕應付唔到

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多驅風級、成人影片，
而沒人監管或移到老人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到老人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級驅風影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴

唔好意思
其實姐姐岩岩同老闆打完丁黎

離開利以為古囝習慣自卑

我們會加強溝通
繼續監察
希望大家可以比d時間我地
我們都期望可以繼續為大家服務
多謝。

對弱隊冇乜問題嘅

咁易踢到6號位
神軒就唔會比人屌啦

6號位執屎行先
la得唔得呀

一定要出邊爐做掃

搵返6號打

哇屌

強烈譴責有關發布影片人士

不過真係冇乜原因改造La
邊爐
軒
老母
都唔夠咩

幫La之後搵工

岩先睇新聞話古ig連巴塞都delete埋wo

做到咁柒

成隊得Henderson可以單防中 老母米拿甚至邊爐都係要人磅住

Echo fact check左
古ig一路都無巴
好似

係一路都無

thz巴打
咁古又jm9 當年又扮傷又剩去巴
連ig都冇follow

Echo係澄清方面一向做得好足

你講follow呀？
我以為你話profile果句 player of Barcelona
佢以前有無follow真係唔知

sor, 我真係冇follow古， 唔知佢而加有冇follow
可能真係好似巴打講，一直冇寫player of barcelona
d人以為佢delete呢個
應該我搞錯左

最近成日quote尼高個鳩up怪就當新野

唔買人都算 最緊要唔好賣人 文尼扭屎忽要去皇馬就考驗到FSG了

日本毒撚真係好癡線

今日心情好撚曳

身邊好多人見到上水咁樣已經唔去了

今日奶西好撚曳

但次次升班馬洗大錢都奶野

van de berg

未來利

狼隊幾勁呀

仲未買到人
會唔會係因為冇左摩仔依個康樂部部長坐鎮

最緊要係個教頭 找卡數

下隊富咸

不如冬天買返佢過黎

Classic PES club names]

回家了

祖唔係買左獨家授權咩
下季應該係fifa唔比出祖logo同名 波衫

高普又幾好中文，陣已最都識

冬天刨冰興致高

冰菓molamola

利買人 已經中止/壽終政寢/停止

屌
仲要死左十個

請問fsg訓醒未

the bill is dead

為左啲咁嘅事去監生燒死人真係好癡線

喺日本做動畫嘅本身工時超長收入微薄
而家仲要俾痴線佬放火

肥賓而家係香港

外國勢力

教港隊

要入決賽週了

亞洲盃不是夢

香港捧世界盃會唔會快過利物浦攞英超

麥基回歸猶如強援加盟

點解？

FIFA唔係成個聯賽版權買咩？
PES前幾集同利簽約，FIFA都仲有真隊徽

轉機去大陸？

仲諗住出去做尖
大雨到仆街 都係縮係屋企算

有落雨咩

有做member嘅 記得仲有幾分鐘就開始賣波飛喇 記得上網排隊

元朗岩岩落狗屎

火炭麗淇表示未有感覺

棟野仲要有員工托兒所......

空氣咁差啲雨實勁撚污糟
岩岩洗完車出去又淋到一撻撻

Rich

岩岩元朗世界末日咁
當我決定左唔出街之後佢就停左
但我都係唔出

好似好多元朗利子

九龍熱到仆街

咩事

連登最多大西北人士

長途車唔上連登無野做

呢排都無咩心情追故

死lur
友情牌
搬道理
動之以情
唔得再屌柒佢
大家吹雞多一個得一個

各位利友早啲向身邊人宣傳721
做足準備

點醒佢地啦戇鳩

呢幾日分化動作連登史上史無前例咁勁
好有高登末日feel
對家已經咁樣出晒招隨時反cup
721咁都唔出就準備做大灣區支那人算啦

又未去到呢個程度

果年
熱狗vs青政罵戰 post

講緊吹水台10post有7，8個同罵戰有關

而家準備緊向住呢個方向進發啦
係咁開難民之父亂咁屌
俾佢地插到旗之後就大舉入黎潑污水

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

第一個講都仲叫討論緊
而家狂開po個啲全部都係分化帶風向撚
大家清醒由佢沉就得

泛民宜家提哩啲唔敢話佢地係鬼，但真係零政治智慧，對家玩分化佢地有份送彈藥囉

難民之父用緊傳統方法打林鄭
佢係買林鄭怕落中共面唔敢答應而拒絕佢個修訂
從而射交返個波俾政府果邊係佢地唔做唔係泛民反對
但好明顯冇考慮到俾位人入黎分化呢個問題
如果唔係佢提出而係另一個聲望好少少嘅可能唔會嘈得咁緊要

睇完歐聯決賽之後諗住好空虛
點知而家個個禮拜都有得出一身汗 爽過睇英超

聽晚直落？
3點非國杯決賽
6點利對多

屌那星, 日日未返到公司, 條恤衫已經濕撚晒

休息多啲準備星期日野餐啦

利原來8點先啱
呢個六日好唔得閒

ja ga
我褲都濕埋

係 一落街個bra都濕哂 著薄小小都比啲咸濕伯父望實哂

利po好多易服癖

根本本土同泛民有好多策略上既睇法都係唔同架啦
二百萬人入面，一定有唔同聲音，有人保守，有人激進
有咩唔同意見，咪拎出黎討論，下下都誅心論同捉鬼就最ON9

今次個運動到依家都未散，係因為大家汲取左之前既教訓，接受左呢種和而不同既狀態

不分化唔係話要大家意見一樣，而係要尊重對方，要求同存異，唔好因為策略上既分歧，而忘記左共同既目標
一捉鬼，就會放大個裂痕

不過其實今次已經進化左好多啦
好似泛民夠唔鐘意D人7.1 衝入立法會，但都冇再話衝班人係鬼
同樣勇武果班其實都冇再翻舊帳

張超雄單野，等大家冷靜落黎，就會知道有人帶緊風向，想搞散7.21

男人老狗學人戴bra

我覺得佢地做多左啦

1 宜家個波本來就係政府個邊可必多此一舉

2 個人覺得泛民就係睇中張超雄真心膠，佢會覺得自己做好事唔怕比人揼而衝出黎柒，憨橋個啲就縮下縮下，哩單野泛民似有共識推佢出黎做箭靶

3 根本唔做私人修訂都好，民意已經好清楚，仲做黎係挑番起泛民同大家內戰

4 佢地班支持者拎不分化黎護航個人覺得好嘔心，做完啲無謂野唔比人屌，張超雄仲要當初係垃圾會阻撚住哂

5 所謂破林鄭初心論，屌宜家邊撚個唔知林鄭哩啲係鳩嗡啫，都係個句，多此一舉哂鳩氣

清洗個洗
使錢就

FSG打咗幾多支懵仔針落高普度？咁鬼聽話

板櫈好強咩，出兩三個傷兵已經好大問題

左閘已經係 吓吓搵米拿頂咩

咪有個56 定65號個黑鬼

個差別大到

佢地係為選票諗 始終和理非一定佔大多數
好似沙田個日 係佢地出黎同差佬溝通仲要搞到對方漏口 令大家更清楚見到班狗夾硬黎

咪由佢地做 大家繼續做自己認為岩既野就得

一人球隊

點解夏殺特要用皇馬波衫相

肥賓來了香港？

都係你地岩，各有各做玩下賓州等721算

著tee返工 返到公司先換返老西

撤回

政府終於低頭

南亞政府

比比清fake左

精銳南亞隊

尋晚比你fake得慘d

大波 人妻 上司

P牌新利留名

：can i fuck you？

諗起the room

cls

佢BUG左當我改左兩次名，攪到我調撚轉左名

你係咪即係包皮baby
成日貼血小板個位

包皮baby=君子劍
鮑皮baby=淑女劍

屌 好撚亂

唔亂
高登我個包皮baby比人bam左之後
我就開左個鮑皮baby

轉左連登我用返包皮baby

你e+先過黎呀，p牌仔

p牌仔 知唔知呢到邊個睇呀

我想知

迷軒糾察隊

邊個叫我哋

報到

糾察怎能少了我

U19警

屌啦星一路做野一路改 好多錯字

笑到仆街

好奇怪咁耐都冇人改

迷軒

有人改過政府
但係改到男女共用更衣室

愛軒力召集

補翻張

14號幾勁

agger

同嗰d愛港力一撚樣

割蓆

分化了

同HA條撚樣咁

重申我地不分化不割蓆

已經9百幾個正皮 冇諗過

好似未正評 補返

簽人未

想搵返個絲打 2007利物浦黎香港嗰陣識嘅 後尾有交換MSN吹水傾計 約過出黎2,3次到 之後MSN收咗皮就失去聯絡

我結左婚

NYKD-54

未返到屋企

認真的個名好似叫michelle

迷得利既應該唔差得去邊

突然醒起 好似有利子dse放榜
佢近況好嗎

屌
中撚左伏

比驚犬塔曬

啲曲俾啲示意圖先ok?

杰寧

佢反送中 唔分化住

膝頭哥去左邊

【結案判刑】

史杜歷治因違反賭博條例，被訟裁小組裁定罰款七萬五千鎊並停賽六週，但停賽期於休季進行，並已停賽四週，八月可以重新參與足球活動。英格蘭足總對判罰過輕不服，表明會上訴。

事緣2018年冬季轉會窗時，史杜歷治向兄弟表示自己即將轉會西維爾，違反賭博條例，最終轉會亦未有成真。史杜歷治曾表示自己從來唔賭博。

史杜歷治約滿離開利記後，暫時仍未有班落，傳聞意甲、美職及蘇超都有球會向佢招手。

大清俾FA罰停賽6個禮拜

黎港超啦

係既我場場入去跳史獨舞

好波

軒隊

去西維爾 認真嗎

依加先收工

叫左你迷軒架啦

如果迷軒有得早收工就好

盛行？

上線日數 796

seed plz

我 919
Number 大但日日做廢青

Mane a doubt for Community Shield. “With Sadio, we have to see about him after the [AFCoN] final – how he is feeling and stuff like that,” Klopp said. “It will be really difficult. 16 days before we play City. We will have to make a decision, but we haven’t made it yet.” #LFC

個acc半年
冇一日係冇上過

929

同你差不多，790

937

P牌暨新利留明

#44xxx

659

250星期三來港踢

920 每日手機用最耐嘅app就係連登

關我撚事

屌你個西 買唔撚到飛睇利物浦

邊個係咁負評我
幾日都係咁
咁留意我

當初笑鳩車路士被ban轉會 點知我利自ban轉會
當初笑鳩阿仙奴得40m買人 點知我利連10m嘅轉會都無

馬會我利英超2.75倍派錢

你地話想要VDB 宜家FSG買到比你地啦 仲反

今年最大機會拎冠軍嘅盃 社區盾同歐超盃
咁都拎唔到 今年注定雞胸 芬威體育集團可以執撚咗佢 約翰·亨利可以收皮

社區盾打鏝 仲要冇文尼
哪來的自信

我934日

呢兩個都唔知算係咩盃
最怕英超都冇文尼
痴撚線7月尾先踢決賽

咁好過季中冇非洲既

又水鳩人買

拎左岩岩出糧果4000訓身了
今次fatfat

好耐冇盃捧 細盃都照殺

好反智，贏杯cut budget

依兩隻盃仔都拎唔到 出年仲拎到咩盃

Liverpool FC - Liverpool Echo 表示，雖然米奴列的經理人日前曾於訪問裡，揚言離隊是其客戶今夏的最大目標，但紅軍依然無意把這位比利時門將出售。

好狗 蝦人夠專業
死都唔放人

放過米仔啦

比清
馬會fatfat了

可能呢幾年得200m budget
高普買包皮要儲定錢

放米 收卡列奧斯坐

人工太高 叫價太高 呢樣都好難拆
私心希望留隊 但離隊都祝前程錦繡

無啦啦有P牌

大勝吧！香港示威!

開咁耐都有

ot

祝你日日都有得OT

我岩岩回歸既時候無架

870日

908日

924日

933

成班老屎忽

上線日數
3日

加埋高登十幾年啦

高登當年出到升高級會員想留人
啲人最撚嬲係林早洩出賣會員呀

成日供會員資料比狗

張震嶽巴打召喚

922日

好彩個apps.......

【利申鏡報】
據了解，西甲豪門巴塞隆拿曾向利物浦查詢引進荷蘭中堅雲迪克的可能性，但球員經理人已拒絕「地上最強」的請求，皆因這位前修咸頓球員並不打算離開紅軍。

有邊個會去手下敗將

【史杜歷治停賽】
史杜歷治被指涉及賭博事件，被罰款 75000 鎊及停賽六星期，但有四星期獲緩刑，故只需罰停賽至 7 月底（冇班落都要停賽？）
事件沿於史杜歷治去年曾指示其兄長下注自己轉會西維爾，違反博彩條例。

拉蘭拿上季遭到傷病困擾，他在各項賽事一共僅上陣16次，其中首發更是僅得6次，不過高普認為，位置後移能幫助拉蘭拿重生，在季前賽，拉蘭拿已經開始踢新位置了。
高普說道：“看看他的表現，他是多麼優秀的球員，這很不可思議。只要不給他壓力，不要匆忙，慢慢提升體能狀態，一切都會好起來的。”
“在足球智慧方面，拉蘭拿是沒問題的。現在他踢的位置稍微有點不同，他很享受。他沒有被固定在6號位，因為這個位置我們有其他球員，他們之前也表現很好，拉蘭拿是一名優秀的球員。你總是想給優秀的球員找到最佳位置，從一些比賽來看，6號位可能是拉蘭拿的最佳位置。我們會利用季前賽做試驗。”

同日生

一場鏟2次

地上最強

尼馬條on9會去手下敗將

迪列治

買到人未

岩岩換左手機
有無wallpaper share

拉蘭拿同廢中做左幾多次愛

正常一個球員幾季出得咁少 比人賣左啦

買左了

對脾粗過我條腰

有無利子用Samsung s10+

我軒老婆

thx

一直用緊呢張

拉子係勁既
初初廢中黎個時 最重用就係佢
係唔知點解黎到利咁玻璃 玻璃到大家都唔記得佢實力啫

用到下次再有冠
十鳩年後

有無諗過係無人接貨

得返十幾日

咩消息都無

有冇就地正法

俄妹

咁都唔食應該會以為你係gay

拉丁妹個屎忽多數都好正

無計 呢2年好多新利

不過la子都30啦 踢得幾耐

本來可以試開sex party

895
但原來我#1316咁前

你話佢係利最勁個陣係咪好勁 我又唔覺

古一定屌打

都唔同位啦 如果計最勁果個位
走上走落 瘋狂咁迫

你當我地個龍死架

咩呀 我地上年贏羅馬wor

對norwich絕殺除3攬廢中

俾廢中Chur爆左

臨瞓叫春三個願望

講掉轉佐柒晒

屌咩打
啦子16-17嗰季勁到仆街喎
有冇睇過先ching

果時場場都跑動最多 痴撚線

屌，唔係真係唔撚買人呀

狜同啦好夾，啲配合好j到，可惜嗰季之後好少同場

點會冇 唔係勁到仆街囉 我季季都有睇

一個即食級嘅人都冇買係咩意思
有啲想啲19熱身賽輸撚哂佢逼高普買人

史獨以前sss一線添
今日咪又係要走
吹奏以前有咩用
上季史獨都話對車兩場射
La真係尤如死亡又再傷

啦子 入唔入到後備 果7個

放棄了 根本唔會買人

721 721 721 721 721 721 721 721

屌卡

中場以家夠哂人 如果OX 同 LALALA 可以打到傷前水準 應該OK
不過LALALA我覺得唔太穩陣 驚佢踢幾場又傷
反而前面同左閘要買
前面如果傷一個 真係無咩人頂到 奧力治係咪真係穩陣?心中有數啦 Brewster 都仲未上到大檯 沙基利都勉強OK

上季前面除左傷都好似無咩點換過人 下季多左波踢 場場踢真係殘都似

A0?

袓好似好癲個陣容
can 冇正選了

果年開季頭半段中場係老母 簡 啦
軒做左後備

無用 油王想要邊個會直接課金課到有
但尼馬自己開到口話想走激嬲油王

懷念can子屌簡

唔知佢咩心情
當初心急為左冠軍而走

好彩佢走
如果唔係邊會買邊爐

原來巴打都係利子haha
一齊追同一個故追左咁耐

祖記今年黎料

唔知點解覺得藍斯,rabiot,costa呢d唔係太入流

藍斯比人低估 彈彈波又有後上 依家應該係大傷完最fit個陣

拉比奧特就水貨味濃

好唔掂

仲未搵到老細

個樣已經劣化左好多

唔知幾耐之前已經講最後一次性感
不過女fans都多嘅佢

邊個踢佐真奴個位?

肥簡

個樣係發生咩事真係樣衰喎

721港島見

仲要化晒妝都唔掂

根本真人好唔掂

90m + 古 + dembele換返尼馬

PSG咁都唔deal就傻了

上年正常好多

8字

屌

之前睇到vivi post合照
嘩唔tag佢都認唔到

如果係真既 疤即係比錢＋送兩個人去俾鈀去借走尼馬幾年 onL9

有冇利子廿一出黎保護小妹

而家要回文貼圖是美德

小妹我都想比人保護

假波

名？

點解變左J圖post

精神D

好過牙正貼啲牙伯圖

仆街，喺地鐵點估到耀清唔係gif係丁圖

點解我睇完都冇乜反應
係咪要轉機

公司好多人放假搞到好眼訓

係

貓

眼訓可以睇翻琴日嘅驅風post

真係簽魯保迪

筧美和子

依type正d

晨早流流使唔使咁多J圖呀

這又是哪誰

呢d我ok 唔轉機了

自行腦補

名PLS

有無咁多隱性飯係到

屌點做野架小淫賊

大陸妹

大陸妹鯊魚SAME
Ig

大陸21歲的超萌Coser「鯊魚SAME」在微博上擁有32萬粉絲追蹤，同時她也固定在鬥魚直播上進行直播，人氣非常的旺。而她擁有一雙水靈大眼以及非常清純的氣質，笑容看起來非常無害，然而在她如天使般的臉孔下其實身材非常反差，鯊魚的身材非常的姣好，近日她在微博上發出一組在海邊的照片，而她身穿一件淺藍色的比基尼，渾圓美胸令許多網友大飽眼福。

正

點解每日150唔係輸入呢d大陸妹

娜娜

比ching呢排既精神健康好需要關注

終於拎到4000蚊

正妹係大陸比人包起晒啦
邊洗落黎拎公屋

鬥魚剩打賞夠買樓

好撚嬲

我月頭都收左，收唔足

有係咪會收到sms?

會呀

300蚊 唔怪之要搵強國人去搞

好像仲未收到

冇得申請 屌好似上次夠18歲6000銀行 或6000MPF幾好

我有fd 612去完咁岩收到錢
post上fb話去遊行真係有錢收 好多人冇睇到寄款人係關愛基金 信曬真係遊行有錢收

要用紅色圈圈住

sick ball 李斯得林個廣告開始丁佢

我都收唔足

比人瘋狂share上page

即係古一世都同唔到屁馬同一球會

關愛基金反中亂港

你發揮既時候

古仔回家吧

反曼 = 利真係好on9

P牌仔

掛住發夢無睇，是咪簽咗好多人了？

btw你個名我諗起前季對妓 拉子臨完場中圈自轉一圈先分波比力子再交比老母撞射埋單

簽左盧保迪

原本ac名諗住叫藍斯運用球很慢

屌!

下體簽咗8件痴撚線

17年ac 登入左30日都P牌

tripper咁廢都要

咁細冧把都p

tripper 20M
我feel到廢中既反應係 邊個話20M簽唔到人

廢中又贏

同埋clyne應該都賣到15m

講起 其實大家覺得賀化打唔打到一隊

1隊開季應該傷幾件
前鋒無乜抖
復出個班應該未有態

之後幻幻可以出場

Fsg死全家

為前四努力

一個即食人都無買
上年賺咁多入曬紅襪袋

認真討論 我覺得佢波底同心理質素都好好

可以試下飛機盃出下/做taa後備

中國人：企開d啦

會唔會變下隊熱狗

係富咸

有冇人叫春

高普：「我還會在利物浦工作多久？我們拭目以待吧，但至少是 3 年，這就是我的答案。」

據悉，高普與利物浦的合約將在 2022 年夏天到期，即是 3 年後。

原本想係咩maguire post笑鳩獌
但諗起利連人都唔肯買就笑唔出

vdb

係咪連傳買咩人都冇

name?

韓妹子

pepe

鍾意依一類？

Maguire係利失英超既關鍵人物

不要再說了

仲要係輸VVD
天命

No

想快啲放工返屋企叫春

就快訓著

可以抱住嚟屌

盧保迪邊個黎

同jelly
不過唔係淨係個場既

一早就知冇料到
os呢啲野要design得好細心
支那it撚只識抄抄抄邊會咁易得
之前為咗呢單野同民族主義上咗腦嘅親戚拗

【高普：我想多教利記至少三年！| Liverpudlian Ty】
閱讀全文：
關於高普喺歐聯四強次回合對巴塞隆拿嘅賽前講話，軒達臣話：「佢當時講咗一啲說話 ...... 佢話：「如果呢隊係世上任何一隊球隊嘅話，我哋唔會有機會，但係因為係你哋，所以有機會。」喺呢個時刻開始，所有人都有特別嘅感覺，同埋有信心。」

想識

好撚大雨 唔記得閂屋企窗

排隊啦

食完飯 行得快冇奶野

夠秤未架

23了

奶西個ff姐姐有冇話似邊個明星

你去識韓妹子
我去識圖個條女

韓紅

咁都唔差

但係依type女仔太矮
有165左右就好啦

韓紅 = 韓妹子網紅

我講緊老鼠安個ex

150仲好

咁高要求
到時佢又嫌你碌野短

講還講唔該貼相。jpg

俾韓紅同Teresa cheng你揀點揀

自殺

放心
小妹無鳩架

珍惜生命

磨豆腐

但係肥婆好肥

玩假撚

浦中場梅菲：「簽回古天奴是一種退步，如果可以的話，我會讓利物浦引進奧斯文丹比利。他在巴塞隆拿沒有發揮十足的狀態，但他具備很大的潛力，也能夠以一己之力改變球賽。如果奧斯文丹比利可以釋放自己，利物浦的鋒線就會有 3 位頂級球員，他、沙迪奧文尼和沙拿。在我看來，奧斯文丹比利可取代法明奴的正選席位。」

比清幾時去Teresa條法律罅遊走下

FIFA迷喜訊🎉，利物浦同FIFA合作授權，連沙拿入波慶祝動作都有，唔知有冇單眼仔呢👁✋🏼，文尼又會唔會係旁邊不斷模仿動作呢😂

明奴啲足球智慧，進攻策應同配合根本同力架丹係兩回事，認同簽力架丹好過古仔，但唔認同佢可以取代明奴

嘩我屌你老母咩

ching係唔係痴左

有病記得要及早求醫

有冇清去咗書展

細粒唔好咩 158左右

G

你158?

佢158磅

請問有冇管理員

矮嘅女仔細細粒好得意
同埋自己taste問題鐘意高少少嘅女仔
如果同男仔高女仔太矮企埋一齊無咁好睇
利申得180想要多5cm

【Now Sports-體育】利物浦領隊高普承認曼城又會是新一季英超的爭霸大熱門，但紅軍只會聚焦自己。

正帶領利物浦進行美國之旅的高普，將於周五揮軍在印第安納鬥其前執教球隊多蒙特，被問到新一季的英超爭標大勢時，他說：「我完全聚焦於利物浦。如果我們能夠再次與曼城並肩就很好，顯然他們又會是（爭標）熱門，沒有問題。」

去季紅軍僅以1分之差被曼城所壓，高普認為競爭推動雙方進步：「我不認為若沒有我們，曼城去季可以得到98分，而若沒有他們，己隊不會得到97分。」不過他強調在新一季，其他強隊也有力逐鹿中原：「所有球隊都會重新開始，並不是曼城與利物浦的對決，列強也虎視眈眈。」

「眼前要做的工作多的是，那是我們所需要集中的事，並不是如何打敗曼城。」他續說。

人地再上一季100分

屌

似ali

馬列斯射走左2分

獌比唔到壓力

3點睇波

thanks, 第日可以丁你姐姐

考車僅僅合格
揸耐啲實死

ching咁心急趕住屌韓紅

拳王ALI

照丁

1001

精壇都有藍絲廢老

我都想高啲
而家個身高尷尬
打波 打面又唔夠快同靈活
打內線又唔夠高

Welcome盧保迪

耀清唔玩gif玩J圖

早排忙論文 成日偷懶唔做尖
而家變到好似bane咁

全部高撚喺度曬命

1002

助攻

小妹155

有女最緊要